和你飛會唔會可以加多樣野？

高舉三隻手指
象徵為反抗專制統治
泰國示威都有用 象徵「自由、平等、博愛」
同法國大革命嘅口號一樣，表達對政府嘅強烈不滿

推

五大訴求

缺一不可

光復香港

時代革命

挑戰十連

徹底撒回逃犯條例

撤回暴動定性

釋放被捕義士

成立獨立調查委員會

全面實行真雙普選

香港警察

冇人推咁慘

知法犯法

唔好沉啦

我無野講

我要見律師

林鄭仆街死

推呀

幫手推推

就嚟要自推到第二頁了